仲沽hold緊幾萬put

GG

等待永遠係最好攻擊
as long as the music is playing, you have got to get up and dance.

輸好少錢姐咪嘈啦